屌你老母臭閪 元氣吉野家開始多人

唔係剩係今日 平時都排隊排到出門口
你想佢地執都幾難啦
利申：路過